---
layout: post
title: "Leavin' on a jetplane"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2005/09/25/leavin-on-a.html
date: 2005-09-25T07:27:05+0200
type: post
url: /2005/09/25/leavin-on-a.html
---

<p>Ich bin gerade wieder aus Hahn zur&uuml;ck und Carolin ist auf dem Weg nach Dublin. Wie schon erw&auml;hnt, wird sie bis zum Sommer 2006 dort am Trinity College studieren. <em>schnief</em></p>
<p>Ich vermisse sie jetzt schon. Aber meine erste Woche Urlaub auf der gr&uuml;nen Insel ist ja bereits genehmigt und der Flug schon gebucht...</p>
